連登仔支持日本槍手實施南京大屠殺

入侵者要消滅原居民毒瘤

站喺中華民國當年嘅角度，唔係

站喺二十一世紀，見到支那鬼國烏煙瘴氣惟害人間，絕對支持